iphone8 絕對秒殺所有旗艦機

用過就知

同iphone7比重左小小

得個幾十gram，鬼feel到咩

8 重10g
8plus 重14g
話唔定人地隻手係電子鎊黎架

=.=

電量如何

港女都feel唔到啦

有幾多方面秒殺到？

秒唔秒到iPhone 6S?

可能識自爆

音質已經落後人唔少

idog話正正經經買部player啦，所有電話聽歌都係垃圾

mp3都夠啦
聽過fd幾千蚊耳機
同自己用緊果對無乜分別

聽幾千蚊耳機都聽唔出分別既木耳就咪學人講音質啦！我用開iPhone 但都正正經經買部player，player 耳機加埋夠買幾部iPhone x, 手機咁既價位係唔會比到高音質出黎

idog成日吹奏個相機，唔通有對木眼，分唔到無反/單反同電話相機分別?

8plus 過200g.....成舊磚咁 仲重過sony果部premium

我寧願買7plus

用緊one plus 5
真心正

巴打
有時間就做下gym la
200g就話似磚
唔怪得香港男仔成日俾人笑弱雞
體質咁差點保家衛國呀